有冇聽過狼來了嘅故事呀??

我係一個今日起沙田參選賀佢老母嘅人
我想問下有冇手足經常性係比人FAKE呢,一班人嘅時候一定會毛啦啦有人叫話有速龍跑呀!!!!!!
我屌你老母啦,信左你之後又話冇野,搞到身邊個個手足都起到屌
到第2次又話有速龍定唔知防暴跑緊黎個個起到向後跑我就老閪都唔信唔同人跑上前睇
我屌你老母閪,原來一班手足起前線打撚緊嘅,咩事都冇,我仲可以同前線班手足一齊推前嘅TIM
個個下下都起到係咁比你班人FAKE跑到冇力嫁,超人咩
唔該你啦香港人,唔好下下起到尻叫放流料啦好冇呀
你知唔知後面好撚多人好撚多手足拎撚住一箱二箱嘅水同物資呀,重嫁仆街,係咪想個個仆街拗柴先開心呀
出左黎好撚多次都係咁呀你知唔知,有冇聽過狼來了嘅故事呀

經過今日 殺警都唔係問題 ！

咪撚再放流料啦好冇呀，前線手足要人都有冇呀仆街

都冇**